老婆話一日有武肺都唔生小朋友

今日老婆同我講，諗諗下都係唔好呢個時勢生小朋友，大肚婆如果中左武肺，都唔知食唔食藥好，第時如果有咩副作用害左小朋友就好內疚。

我問咁如果有疫苗，生唔生，如果得終蟈疫苗，係咪要等外國疫苗先生？佢又話我淨係識叉零廚佢，無企係佢果邊諗，無安慰佢。

利申：本身唔想生，係佢想生。

搵個摩囉差幫下你先

問咁多做咩 似乎係你想生

唔咪唔好生

唔想同你生姐
武肺= 普通流感
驚依樣驚個樣

有個咁識諗嘅老婆，恭喜你

講左武肺係風土病
年年變種好似流感咁
你呢世都唔使生

移民北韓再生囉

兩個一齊去中招
有咗抗體再生
正苦仲醒多你一皮
一石二鳥

你本身唔想生不如紮起佢等你老婆冇仇報

師兄好波，可能俾佢講講下，我都覺得生小朋友係ok 的。因為老婆由結婚前已經話想快D 有BB,所以我一直配合，點知啱啱先話我知唔想生。即係你一直以黎嘅信奉嘅信念即時破滅左。

之前睇新聞都有講笑話正喎，唔駛再買藥食

本身你都唔想生
咁咪唔好生

你個煩惱係乜？

唔生咪好囉
買多幾個袋俾佢 俾多幾皮野佢買衫
大家開心
慳返好多

你老婆識諗 佗十個月驚足十個月 最慘驚武肺害到bb 你支持佢就係啦 個肚係佢話事

移民台灣 果邊冇武肺

有錢又想生咪大左肚既話去台灣等生囉。冇錢又想生，咪留係屋企唔好出街囉

唔明啲女人諗乜，明明講到好想生，驚疫情>生仔？

我支持，唔生仲好，個問題係我唔覺得要驚個疫情囉

呢十年儲錢，之後會走

唔好生啦
咁弱智

無武肺 係呢個時勢都盡量唔好生啦

唔係話唔好生 但呢D時候真係要諗清諗楚 後生既 睇定D先諗 呢D時勢 唔通生左帶住個小朋友走咩 緊係安定晒先決定啦

唔好生，結扎

咁叫弱智？

即係大家concern 係中共，唔係疫情？

本身唔想生，係佢想生

你搵個女人幫你生啦

笑死 一喺連登講生仔 連登仔即刻瘋狂負評

香港生仔

千祈唔好打疫苗，如果你本身免疫系統無問題嘅話。

疫苗係比啲虧佬虧婆、長期病患、打壞後生用，好人好者用乜撚嘢疫苗。

你平時嘅生活態度健康、作息定時、休息夠、瞓得好、飲食均衡，根本你唔會病，最多係有傷風感冒，而傷風感冒根本無藥可醫，係要靠身體休息回復。

佢有啲咁封建嘅思想，生出來嘅小朋友有機會遺傳，所以都係唔好生，廢事摧毀佢一生

望下而家班大學畢業生
一係搵唔到工 一係勁低人工比人恰
再望下D中學生 欺凌既有 男女關係混亂既又有
除非做到上流果10% 唔係要係香港生活就一畢業就要做奴隸 用自己一生既努力 幫人地賺錢

講真啊 有疫情探病時間又短左 探病人數又有限制
個大肚婆係病房入面自己一個 產後抑鬱咪又係你埋單
生小朋友真係好多野諗 你唔好淨係覺得你老婆諗多左啦

咁諗有乜問題，我touchwood講句，疫情隨時威脅母子平安。又唔係唔生，你十萬火急一定要即刻生？

帽事嘅

移民大灣區 果邊冇武肺

唔生 有冇得屌先

我企喺你嗰邊諗咁邊個企喺我嗰邊諗?
點解唔係你企我嗰邊諗而係要我企你嗰邊同你諗?
你老婆戇鳩

唔移民冇資格生
睇下黎緊D教育係咩一回事先

你本身都唔想生咪由得佢講囉，依加你老婆話唔生咪仲好

做人輸打贏要嘅咩？

邊個可以保證你個仔一定生性？你連你自己都唔可以保證你自己一定生性啦

你本身唔想生，但你老婆想生；依家到你老婆都唔想生，你咪求仁得仁囉，仲煩啲乜？唔通依家輪到你想生？人人唔做嘅嘢你做就會贏？

我明你想問乜了。

香港嘅人口增長主要靠新移民

咁呢世都唔洗生啦 ~~~

生黎做乜鳩 我係你就支持佢
免得武肺後話要生
快快手灌輸生仔on9仔嘅觀念比佢

反正你都唔想生
你理得咁多做乜

on9
同女人理性討論